我已經隨時準備好再出黎遊行

原本行左咁多獲都攰攰地想抖返排
咁就拉左幾多位手足
依家咁睇，五大訴求隨時要再加多項
我已經有晒準備

民陣睇黎都係時候再開始號召多次大遊行

利申 和理非

推啊

一樣 點都參加
我預左每星期行一次

我地唔發聲 點去救人啊

和理非嘅手足
救義士啊

我無野講

每星期行一次加一

原本仲想抖返下，係都唔俾我抖下

不撤不退

我地冇本事衝啫
出黎行下都得掛

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

七月七係咪有？

我要搵律師
我冇嘢講

整多次200萬人，政府先會識投鼠忌器

係和理非幫返佢地既時候

我要搵律師

我覺得要號召定再下星期
一鋪整個大嘅

我有野講啊！！！！
我要救人啊啊啊啊啊啊啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

推啊
大家都要出黎啊

我無嘢講

差你一個差好多架

你唔救佢地，下次邊個幫我地衝啊

唔好話二百萬 你一個月搞一次五十萬遊行你都咪話正苦唔驚

支持
遊行一定去
我公司啲假期都打算留來罷工或者遊行
今年唔去旅行了

去啊

幫手叫更多手足去啊

救人啊

我無野講
但會遊行

逼爆佢

我冇野講

我冇野講 但我可以行

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推

我無野講 但ready遊行集會 對抗暴政